首先，在古代的奧運會上，運動員們裸體參賽。 讓時尚奧運會開始吧，Marc Bain, 2021年7月22日 
 天王星通常被描述為自古代以來發現的第一顆行星，但更準確的說法是它是第一顆被發現的行星，句號。 裡面有巨大鑽石的行星-第102期:隱藏的真相|Corey S. Powell | 2021年7月7日|鸚鵡螺 
 因為它的血統可以追溯到古代，拜占庭帝國提供了一個獨特的視角，種族比喻如何持續數千年，以及它們如何在基督教統治下傳播和重新統一。 反黑人和跨性別恐懼症的歷史比我們想象的要悠久 
 在《普麗蒂》中，曼森扮演了多個角色，既作為藝術家的模特，也作為捕捉在畫布和石頭上的古代神話人物。 記住在華盛頓上映的有史以來(不是)最醜聞的電影|約翰·凱利| 2021年1月10日|華盛頓郵報 
 巴黎聖母院自古以來就是聖地，這也許解釋了為什麼即使對非信徒來說，巴黎聖母院也有精神上的感覺。 觀看火焰燃燒巴黎聖母院，法國的精神心臟|伊萊恩·西奧利諾| 2020年11月6日|華盛頓郵報 
 德里大學(University of Delhi)的一篇研究文章指出:“布羅帕斯的起源在古代就已經失傳了。” 喜馬拉雅隱秘的雅利安人|Nina Strochlic | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 我只是認為，在我的古代，寒冷是幸福的”——他停頓了一下，露出一個內部笑話的微笑——“。 書庫:冬天的眼睛:保羅紐曼70 |彼得里奇蒙| 2014年10月11日|每日野獸 
 儘管如此，英雄有一個更年輕的或普通人的助手的傳統可以追溯到古代。 神聖的同性戀恐懼症,蝙蝠俠! 《黑暗騎士的酷兒解讀》|Rich Goldstein | 2014年7月26日|DAILY BEAST 
 摩蘇爾作為古代基督教的中心，被許多中東基督徒認為是他們最神聖的城市之一。 ISIS在摩蘇爾搶劫逃離其法令的基督徒:皈依，離開，或死亡 
 去年，當我開始構思一部小說時，故事發生在陰暗的伊斯坦布爾，講的是一件價值數百萬美元的灰色市場古董的銷售。 寫小說:即使是編造也需要研究|雷德利·皮爾森| 2014年7月16日|每日野獸 
 他是東方語言教授; 他關於批評和古代的各種主題的論文都很受推崇。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 他深諳撒克遜文學，並出版了一本關於英國教會古代的著作。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 在通往利奇菲爾德的路上，薩頓科爾菲爾德的公園比它的古老更出名。 《肖威爾伯明翰詞典》|托馬斯·t·哈曼和沃爾特·肖威爾 
 但這種認為煙筒極其古老的觀念不僅存在於農民之中。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 古代那些傑出的英雄們成了她孤獨和時時刻刻思索的夥伴。 羅蘭夫人，歷史的創造者|約翰S. C.阿伯特